唔好睇佢四肢發達,就以為佢頭腦簡單 !!!!!!!!!!!

你咁就錯喇,其實佢好聰明架,尤其係玩#字過三關
唔信?即刻打黎同佢比賽下啦
'我會贏你ga'

有冇人打過